我想大家真係做。

先利申：唔係三毛，唔係假ac

每次遊行示威要人都會話：「就係差你一個」

冇錯，我哋的確有二百萬人行咗出嚟

但當去到要集體做嘅嘢嘅時候就比較少人參與

簡單如save低文宣圖 airdrop, twitter, ig share出去

困難如 罷工罷課罷市

可能 大家會有以下心態

得我一個做冇用 或 有其他人做，唔需要我

係，得你一個做未必有用。我以前都係咁諗。但係「就係差你一個」，多你一個，多佢一個，份力量就會越嚟越大，聚沙成塔，積少成多。
「不積跬步，無以至千里；不積小流，無以成江海。」呢啲簡單嘅道理大家都明。

每日做少少，每日keep住做，你會發現你嘅力量會比想像中大！

例如每日save低三張文宣喺電話，搭巴士小巴就airdrop出去，po ig story。

覺得自己可以做多啲嘅，可以去Twitter 到retweet同like文宣post，更甚者可以試下整文宣。

如果二百萬人有一半都係咁做，咁每日就會share咗三百萬張文宣。

要喺呢場革命中勝出，我哋必須要有所付出，並唔單單係行出街參加集會同遊行，背後嘅工作不容忽視。

勇武係矛，和理非係盾，
咁行街係就係火，文宣就係助燃劑

要最快俾手足知幾時邊到行街，俾其他人知黑警嘅暴行同香港發生緊嘅事情，最有效嘅方法一定係靠文宣。我希望各位以後睇連登見到文宣圖唔好就咁碌過去算，望一望，save低佢，share出去。用你幾分鐘，輕鬆過行街，瞓喺到都做到，我信你得嘅，係咪？「就係差你一個」咋！

推1

推2

推3

麻煩幫推

[戰術檢討］警犬係用緊香港人對救護既同情心開路

推4

推5

就係差你一個咋